說不上愛別說謊 就一點喜歡

說不上恨別糾纏 別裝作感嘆

就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣